---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Wacław Zajcew"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|140708|którego uratowała Teresa przed Inwazją; zaproponował Swietłanie, by ta zmieniła go we Fłamię. |[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|10/01/21|10/01/22|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140625|który odzyskuje Tatianę i umożliwia Irinie zdobycie potrzebnych informacji od Saith Kameleon. Też, dokonuje coup de grace.|[Ostatnia Saith](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|10/01/19|10/01/20|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140618|który pomagał Teresie z jej paranoją oraz poznał ponurą prawdę o Esterze Piryt. Też: poznał sekret Sebastiana Teczni (backdoor do Rezydencji).|[Upadek Agresta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|10/01/17|10/01/18|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140611|który został poproszony przez Irinę o ochronę Hektora ORAZ Tatiany.|[Rezydencja Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|10/01/15|10/01/16|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140604|jedyna siła która dała radę powstrzymać Krystalię przed zabiciem Karoliny i zapewniająca wiedzę ze strony Zajcewów i Iriny. |[Patriarcha Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140208|mag któremu Zdzisław podrzucił dość ciężką i wredną misję odnalezienia Tatiany.|[Na ratunek terminusce](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140401|który z Andreą wymusił od Hektora prawdę. Zdobył zaufanie Teresy i przechwycił Sebastiana. |[Mojra, Moriath](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140312|czarodziej który wykorzystuje kontakty wśród Zajcewów do poznania faktów o ataku na Rezydencję. Też: pyta Ottona o Mojrę.|[Atak na rezydencję Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|10/01/09|10/01/10|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140227|który jako jedyny potrafi rozmawiać z Dariuszem Kopyto i skłonić go do powiedzenia mu prawdy o przeszłości.|[Sophistia x Marcelin](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140109|detektyw który miał wreszcie okazję do odpalenia pełnej mocy bojowej.|[Uczniowie Moriatha](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140219|mag który w dawnej przeszłości przypadkowo unicestwił Moriatha; teraz współpracuje z Iriną Zajcew.|[Niespodziewane wsparcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140103|detektyw który szuka kolii i zupełnie nie wygląda jak Mordecja Diakon.|[Tak bardzo nie artefakt](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140409|główny rozgrywający Iriny... a tak naprawdę, potencjalna ofiara.|[Czwarta frakcja Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|
|140408|zaufany Iriny Zajcew.|[Czarny Kamaz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|
|140213|wchodzący z bardzo ciężką artylerią i z planem dzięki któremu udało mu się przebić i zneutralizować świetnie przygotowanego viciniusa.|[Pułapka na Edwina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|10/01/01|10/01/02|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|15|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|9|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Waldemar Zupaczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waldemar-zupaczka.html)|8|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Irina Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irina-zajcew.html)|8|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Grzegorz Czerwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-czerwiec.html)|8|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Teresa Żyraf](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-zyraf.html)|7|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|7|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|7|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|7|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|6|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|5|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|5|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Estera Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-estera-piryt.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Maja Kos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-kos.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Juliusz Szaman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-szaman.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Ika](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ika.html)|4|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Dariusz Kopyto](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-kopyto.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|4|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Swietłana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swietlana-zajcew.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|3|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Elżbieta Niemoc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elzbieta-niemoc.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Bożena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-zajcew.html)|3|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Yakim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-yakim-zajcew.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Wojciech Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-tecznia.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Rebeka Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rebeka-piryt.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Nela Welon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-nela-welon.html)|2|[140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mateusz Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-nieborak.html)|2|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Ilarion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilarion-zajcew.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Gustaw Siedeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gustaw-siedel.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|2|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-artur-zupan.html)|2|[140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Alfred Kukułka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alfred-kukulka.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Zdzisław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zdzislaw-zajcew.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Tadeusz Czerwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-czerwiecki.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Saith Catapult](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-catapult.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Remigiusz Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-remigiusz-zajcew.html)|1|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Radosław Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-krowka.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Ofelia Caesar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ofelia-caesar.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mordecja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mordecja-diakon.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mieszko-bankierz.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Mateusz Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-krowka.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Malwina Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malwina-krowka.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Maciej Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-zajcew.html)|1|[140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Lenart Stosal](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-stosal.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Kaspian Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kaspian-bankierz.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|1|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Emilia Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emilia-szudek.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Czarny Kamaz 314](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-czarny-kamaz-314.html)|1|[140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Cezary Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-cezary-piryt.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Bolesław Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-bankierz.html)|1|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Antoni Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-myszeczka.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Andrzej Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-sowinski.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
